[ VBA]［求教］有無vba達人可以幫幫手

已經較左巨集安全性，啟用左所有巨集都係咁

google左都搵唔到原因

要問人起碼都貼返你段code 寫乜啦

開新檔去重新RUN段CODE都唔得?

Dim oExcel,fn
fn=Replace(WScript.ScriptFullName,"出入庫系統.vbs","出入庫系統.xls")
Set oExcel = CreateObject("Excel.Application")
oExcel.Visible=True
Set fso = oExcel.Workbooks.Open(fn ,,,,"")
Set oExcel = Nothing
Wscript.Quit

開個txt檔 將呢段野paste落去 save做 .vbs
開個folder 將你個excel 同 vbs 放埋一齊, 開個vbs
睇睇

唔該晒巴打
今晚反屋企試下
琴晚發現啲code原來變晒亂碼

本身個檔案係啲殘體字既練習檔嚟
window同excel同時轉過做殘體都仲係亂碼，改過字型都唔得
唔知關唔關事

絕對係關事
vba個editor唔係unicode, 行頁碼show唔到簡體
亂碼字淨係sheets個句都error啦
個頁面引用唔到
改番哂d字佢

我發覺就算開新空白既excel

依度都會好似圈住個部份咁變左亂碼
另外啲code係咪得逐個逐個改依個方法

應該唔關事
純粹係你個FILE FORMAT錯
要SAVE AS XLSM / XLSB

唔係
一定係亂碼賴野
xls係07之前既format, 係包到macro的
如果唔係佢連vba project都會冇埋

試完之後咁樣係咪好大問題
btw 我del左我原本個office down試用版，就算開個新空白檔案都係亂碼

點解會咁

求幫

人手改唔得咩
打字落去改啦